[A/I] 魔靈召喚 X 街霸 YOGA FIRE 開POST條友好撚七[7]

魔靈召喚 Summoners War -

來自韓國廠Com2uS

未玩過既你可能睇完近排某D實況主玩完

之後想試下又或者之前玩過想玩番

--------重點---------------
1 呢隻驚好撚肝/農

魔靈唔係出面D速食手機game
唔好諗住一步登天
如果由0開始的話 無幾個月
你係完全跟唔上本身有玩開既人

2 原5好撚難抽

200抽得1隻原5 呢D係正常
幾十抽就有叫好運,歐 OK?
光暗原5更係萬年一遇(有人玩左6年都無1隻光暗原5)

3 符文>角色

我成隊光暗原5比對面三色3,4星打死
on9架
唯一原因就係符文廢
正如第1點所講
呢隻驚有8成時間都係刷緊龍10巨10刷符

4 暴走會激撚死你
暴走係其中一個ingame system
如果你隻寵有裝暴走符文套裝
係有22%機率再獲得回合
人地都係
所以點解有時人地隻寵可以連打你5-6次

-------------香港公會list---------

-亞服-
光復香港
快樂戰鬥
叛徒

香港實況主路小倫discord group

個group有不少持續有玩既巴打

有問題可以入去問/交流

雷京攻略

留名今晚開光RYU

真係開多左個

SHAME ON ME
利申冇卷

下個月塔reset一齊抽啦

冇數字 又真係幾柒既

等唔到了 呢隻game真係唔敢儲卷 會好大失望

新手抽中水環 同風旋
呢對雙子組合想問練唔練得過

唉抽撚完 中得隻風畫

水環ok 風不了
等火環水刀啦

雙子唔計光暗最好應該火環水刀

幾抽先，唔好俾520呃咗

百幾抽

200內有原5都算好彩既
魔靈我真心唔敢儲黎抽

上星期 又百抽
中左3隻原5 1隻假5
嘻

今晚買光暗再抽過

今晚520見

買5星卷包抽好似抵啲
起碼一定有5星先
又可以搏中霸街角色

買！
新手期先有兩張
平時要周年同聖誕

屌你老母

暗伯爵buff完打死12應該好勁

唔會好低hit咩

2招3hit都低

2技唔係2hit?

個咩高級禮包有原5卷唔係個個都有嫁咩

上3個debuff3hit

佢意思係過左時間就冇得買

已經課左次街霸788 好金
諗緊課唔課原5禮包好

係喎 但好似反而1技係2hit 技能寫住攻擊2次

原來1技2hit 都夠啦

係咪新手限時可以買果個？
有錢就買啦

鋼鐵好似用風功夫好過 暗女巫可以收返埋

呢個
好吸引

Btw我課完新手期個高級禮包788
過一兩個月又出返黎叫我再課佢左邊未買果個

原來商店有得買普通聯名禮包
買晒全部有16張 計埋送果3張 前後19抽

呢個好似唔係限定 好似會隔月/半個月出一次
有愛就買啦 用埋祝福應該點都有隻街霸角

邊有可能1個月賣1隻原五你 傻左

應該課呢個好過課街霸

新手禮包黎

街霸禮包根本掠水

所以上面有呢個原5包就應該課呢個唔課街霸

冇課開唔知行情

升爛左嘅非暴意傳說符 你地會唔會留低？

未買過就應該久唔久彈黎引你
買左就無了

賣 246除外

打左一日隻光異變終於升爆技能組

香港選手直播

水春麗打龍傷害有啲低 反而打異界龍op

姐係要課啦
如果課埋呢個包
今個月就會課左成千五
好肉痛

抽左百5抽有1隻風傻蛋，但冇sf角，課788包先得2隻（唔想要印度佬），有d貴，定留手聖誕超越算唉

右面係扺吊既，必中原5最少冇咁嬲

超越必課唔洗諗

都係果句, 唔好用食飯錢課

邊到？？我搵唔到既

驗眼師兄

仲以為你講活動免費送，空歡迎一場

你咩料

活動送2張 下次塔N50獎勵送1張

等緊12點 14抽風卷＋2光暗

到佢郁果陣條龍已經>20%攻條 即係要至少退2次先無視防
計埋被抵抗 即係預最尾3/4下先無視到
總共打2萬 - 2萬5 但要推攻爆率傷命
用火格2技冇攻buff都輕鬆撞到4萬

我會而家課788

聖誕再買埋超越 雙重享受

貼圖活動

點解好似一出街霸 就好多人棄game咁

因為好多人抽到懷疑緊人生

屌 一下閃都無

我覺得h塔都會轉做活動卷

中重複原5, 光暗又係閃重複

玩左4個月未閃過一次光暗

火春麗係咪垃圾
新手50抽 中咗佢

春麗得光暗勁
好似係

大家打完次暗元素未
仲有十二個鐘就reset la

未 唔想打刷新既算

上左水燈籠同火格上6
係咪都係迅速集中
速體體/速攻體 撐爆命中？
想打龍10-12

火格雜符都得 速傷體/命 南瓜速體體/命

好唔該 但打龍9都勁慢試下火犬轉水精先

水精咪仲慢 玩野咩

岩岩用紅茶隻光夫人過左審判10
光暗一抽原三

我見控唔到右塔 慢慢摸索下先
火格啲符廢到嘔
想唔比暴走 轉迅速比佢算
過幾日刷符日搞搞佢 想起碼穩龍10
呢幾日搞埋水異變先

火格lv都未升想有幾快

你要控塔就唔使要水南瓜啦 其實你知唔知水南瓜有咩用

點解尋日打街霸場可以AUTO
今日一入去RUY就比佢秒晒成隊CLS

南瓜換水精好過 而家呢隊打唔到12 水怪關必翻
另外火格用激怒 推高爆傷最重要
同埋單犬用暗犬比火犬好用

輸邊度? 齊角上左6*應該唔難過喎
符文唔洗點理

一次都未過到
果2隻鬼好撚煩

諗住水南瓜減對面速 同加快爆傷唔太肯定
咁遲D刷左KEN個激怒比火格先

我打5次先有1次去到boss 懶得刷得閒打下死10算

真
手動真係唔掂
邊得閒次次手動打咁耐

有種新手第一次手動爬塔既感覺

我仲爬緊
H50 光方真係好撚煩
成日控唔定D小怪比佢反死

我用雜符先撐到咁樣 用激怒得唔得架

上防buff 毒毒毒 auto

不過除左4號位全部都係＋12

夠做
不過龍10可以暗犬好用過火格 火格2技跟王體力增傷
打龍10未必最痛

高命高爆高爆傷高體冇返咁上下一set都係用雜符算

用風神秘 上晒未擊中就可以直王
符唔強冇控角就用番光派風企火精+雙奶慢慢磨啦

搞到想拆左光亞瑪D符比佢 快D到拆符日 想執執佢

咦即係唔洗刷攻
要速血傷 因為2技食BOSS體力上限？

控角我有既
用緊水龍 火格 風神秘 火吸 光犬

係

咁都控唔住
btw光犬換光派吧

樣既問題掛
光派好小用
晏小小再試下先

我到依家都未升光犬
光派打塔無敵

我都比隻司令陰左次

多謝你地
我再慢慢執走水南瓜換其他試下
火格啲符都要搞搞

尋日好忙 入到場AUTO就算
連過左5場以為好易
點知今日炒晒車

火格你放D靚符比佢用就岩
萬用寵

咁反而水南瓜用唔著？我睇完巴哈篇文特登升佢
定係for控唔住塔先偷免疫用

新手問下係咪新玩無可能會抽到街霸人？

唔係
佢個活動你做齊D任 就會送卷

唔課都有活動卷既, 基本上肝就有
只要有卷有紅石就有機會抽到

用水南瓜不如用光伊
火格打塔王都好好用

唔該

水南瓜偷buff又好過光伊既

同埋打手可以70爆就得

水南瓜要承受佢永遠係唔適當時候放2技
同埋光伊推命中都幾好偷, 偷完又比晒全隊用

攻都食 盡量副屬撐高啲

各有各缺點啦
水南瓜AI亂9用2技
光伊就得1次判定 偷唔到就要等下回合

火ryu 無限未命中就無限反擊

勁想要火RYU 又易整咁
我係第5關用返光派控場手動

有水精火格都要南瓜？
換隻風丑切前面好過

我輸左次之後手動秒佢老母就算
精神衝擊！

大家好有怨恨

咪同琴日一樣 姐
琴日我上黎屌你地反而話輕鬆過

今次試下落5打手 但最後比光隆一下秒晒

bug左

穩中穩中穩

你召左好多隻sf角？

用風丑快一分鐘
但水精未升技 有時控唔切右塔
試左風企鵝慢啲但穩
試埋風術士先

望左望群減條 依家索性用水魔劍 又可以打下
幾好！！！

BUGGED
中得2隻春袋 邊夠玩

第一次試但feel到唔夠穩
4號如果有免費搞搞啲符先

而家先係12？

係呀 之前10都唔穩
整好呢隊即刻一路試

ken打龍仲勁過春麗

咁快有ken

都幾完勝

Feel到第5個位可以換佢

有冇巴打可以推薦自動穩陣陣營？
我呢個組合有時海王三技唔中右塔就GG
時間就1:40 左右

差400分 聽日拎黎試試

留意佢郁過d符仲升左技
原來套符速傷攻但得6x速

呢隻真係龍12專用 有輸出又有得拆buff

好多年無玩
為左sf回歸
無從上手

想收個勁光暗帳黎玩

有暗神秘仲想點
btw 龍巨死十二 新地城 暗元素 去玩下

又要互CLICK

有水海王好易穩
火吸 水海王 光卡 火格 打手（ken幾好）

死啦依家ken仲好用過暗犬咁

練吓先

已click

有冇人識玩佢果個VR 打3頭龍??

暗犬失業了

仲有巨人

Ken都打唔到水屬

所以暗犬仲有巨人可用 未失業

唔明點解大家都覺得暗伯爵改技後即刻勁咗十倍？
都改咗 三技立刻獲得回合咋喎，咁又點？

呢隻野倉管黎，放係邊隊邊隊就翻

暗隆好撚屈機

點會倉管 你去望下五屬異界排行榜先

咪因為改左立即回合 所以勁咗
以前係差在AI唔識放2技打鋼鐵陰死人
而家冇左呢個問題

睇完d實測，結果普遍認為3屬拜森都係廢5（我都好少見3屬可以係垃圾），光隆同水春麗冇大家吹得咁勁。

估唔到ken最勁

我覺得5屬隆同ken都好野黎，樣又正
但點撚抽中唉

地下城好撚垃圾，得異界會用佢

死12同鋼鐵都唔差喎

大家如果用紅石買禮包邊個係最抵屌

佢有無用

買體最抵屌 刷地城都出好多張神秘了
如果你大課長就買光暗包750切勿掂

廢

好想要RYU
抽中兩隻水春麗 都唔知有咩用

好想要光隆 暗隆

打異界刷分好似幾勁

見520吹到水春一下打6萬

都係42萬姐 暗犬火雷3技都打到50-100萬

睇巴哈話水春麗技能係數太低
好難打出高傷

洗cd

too long dont read
點解尾機

配火海王全體暈3 4 round

配暗奧 有意志都唔怕

那有火海王

風功夫好似幾正 3招技都有機會禁buff

專打鋼鐵

仲穩過暗鎧暗女巫 又有輸出

其實雷京既光卡同暗維京使唔使上6

雷京唔死 仙女頂到第一波+條龍跳完要死就得

我見好多人隻光卡都有上6

上六啲符易撐啲 如果你需要撐攻傷型的話
火雷夠力打32.5k up可以唔上 直接撐坦

新果2個地城應該落d咩人腳去打會好d？

rta大把人有火海王 加埋呢隻真係不得了

鋼鐵》暗伯爵+光卡+火犬+暗犬+風功夫
審判》火吸 水南瓜 火犬 暗狼人 風舞 （速刷用 光/風羅 雙/三火狗 火異變）

鋼鐵要禁buff+消buff
禁buff: 暗伯爵 暗鎧 風功夫 etc
消buff: 光卡 或者加Ken試下
之後就打手位 火犬暗犬果d

審判主要用暗狼人坦隻王, 然後火吸拉條
打法可以上毒 火異變, 火神秘
或者用返普通打手 火犬果D
加隻回血 風舞女, 女王 etc

光伊應該點配符？

暴反速傷攻

好似風隆有啲難搞
又要傷害又要命中咁

同火精王咪一樣 不過火精王第一下唔會剋屬

有冇人可以幫我睇下 呢隊野點樣改善 刷龍12成日死

我睇左陣 佢配下水貓水雷帝強拆？
刷多一個月龍11 到時試下初嚐RTA先

光卡太低速命 光伊太低命 命中最少要65 越高越好 光仙女換隻火狗 水雞要再高速啲 一係換打手 全隊最少都要160速以上啦 火吸最後出手跟貼前面個隻

火狗係咪火犬神？打手換火精靈王會唔會好d定有咩打手好推介？

ken

想問下龍12靠水精同火格夠唔夠控？
依家整到佢地+100速同盡撐命中黎控 唔理其他 今日拎埋KEN做打手咁

成隊都好慢就咁睇你行個次序最好係
女王->光e->水雞->光卡->火吸
成隊都慢就要更多命中 75就差唔多

睇埋果兩隻腳係咩先

一速火格（過兩日免費符加埋傷）
大約＋90-100速水精
暴走火吸
暴走光卡
KEN

暫時咁樣刷緊龍11 等2覺埋火格同大換符再試龍12

依家用緊水魔劍 佢普攻同3技幫手控下右塔 穩D
唔知KEN夠唔夠命中 到時要搞搞

ken都唔係好需要命中 傷害同百暴重要啲

我主要驚靠火格水精控唔住
暫時佢地好少翻 如果翻係因為右塔抵抗一次 光卡消唔到免疫
所以用緊3隻群緩 到時再試下先
我諗都係符問題 希望4號可以拆符

你再多控都係有15％唔中 冇用

除非你雙控再加水南瓜

咁算了 我唔想太慢
到時試試KEN會點再慢慢調整
依家幾穩 應該都ok geh
唔該哂！

用緊好穩

隻ken會否太勁

首先要拎到

sf啲角咁廢唔係好想特別召喚

暗春麗一定上神枱 值得allin

三屬就算

岩岩拎左 覺得佢D符幾岩火格 命中又高 勁想拆

裸體KEN

唔刷巨人住想成套風丑符換比佢好難揀 快D換符日

可能我啲符唔夠靚，唔用佢分零鐘，用佢帶隊翻到喊

改技後都咁？ 係嘅話即係符問題

火隆OP 剋死風熊貓

手痕課多個SF398想搏下火RYU
現實教我唔好再課金
32抽咩活動野都唔中 張卷中水印度佬

9月唔再課金 立此為證
PS除非抽中光暗原5 就課個彩虹怪包

圖已CAP 放#1

佢放得2隻火 緊係剋 平時風熊貓點會冇啦啦打佢

上左KEN上6星
打龍11快左少少 2分半-3分鍾
穩度差唔多 都係等執符

我8月都0課左
即刻覺得健康左 人又精神左

0課左幾年
都打死幾隻

之前無玩過,人地比左個ac我玩
睇巴哈好似睇天書咁
想問下咁多位大佬而家應該做d咩

終於課左原5禮包

揀邊隻好

利申 已經有水方 水夫人

大奶奧1票。 老實風拜廢5黎，睇你要唔要sf造型同搏佢改技。

你唔係揀特別召喚呀嘛

係
想睇下中唔中阿龍麻

我會揀sf 活動過後一定唔會抽得番
但水奧可以
講實用一定係水奧 但你都有水方可以做奶

風拜真係最垃圾個隻 睇你搏唔搏佢改技

應該話拜森3屬都幾廢下

你又講得啱
司令 活動過左想要都無
咁我簡司令先

轉左樣啫 睇你係咪sf fans

好似無咩特別野
我會寧願買個光暗原5ac/由頭自己玩

由頭玩有咩分別我見個新手任都淨係做完第一階

由頭玩熟啲隻game 冇咩分別 唔課金就繼續啦 都係睇巴哈架喎 巨十爬塔

有成就感啲同埋佢練左果幾隻唔係初期必要
玩呢個ac意義唔算好大 同埋應該都未打到巨十？
玩人地ac不如買個有光暗原5/個底打好啲既
或者開一個自己由頭摸索/跟巴哈六周年果篇玩

其實見街霸合作先,咁岩有人比個ac我
巴哈六周年果篇玩暗狼我都睇到r哂頭

多返好多人 好感動

試下自己刷隻火隆開波先

應該出年玩得

刷到完左活動刷完到 棄game end

發夢冇咁早

其實已經刷左幾十個

我六周年果陣廿抽咁刷 刷左好似6-700抽先中水神秘開左

中五星d雷會唔會唔同未中過

一樣

thanks

要刷刷光暗啊龍啦 咁易出

一開波邊有光暗卷

呢半個月玩十幾個acc一個月之後就有十幾個acc有3/4 抽sf活動卷
到時唔中都幾難

中左火隆啦
估唔到年底前玩得

其實火隆冇咩特別

因為佢最易刷

咁不如刷隻火神秘

你都咪話,我有一個ac中左

仲有埋火春麗

咁火隆扔得

但係我睇巴哈話火神秘麻麻地,同埋有愛最重要,當然最想要光暗隆

火神秘麻麻地 佢發緊夢

火神秘都麻麻地 一線神角黎

18,15年既post 搵唔到其他post
呢隻啊嘛

爬塔刷肥會戰RTA乜都得呀

好掙扎到底玩火隆定火神秘好

火神秘

好啦咁

用火神秘係咪可以唔升水劍

應該得

刷到隻火拜森有無用

火神秘可以刷肥咩？

刷火山

好慢wo

咁多好野
火隆係型同限定
但火神秘會幫你之後好多野順好多

照升 水魔劍 用到你換水異變

收到

火吸係咪暴走加刀刃
速爆攻
感覺好快死咁

速爆體 高階玩速刷用攻傷攻/速傷攻

可以既話暴走反擊

最高階 3鬥志

聽講3屬都麻麻 但型既都

火好過其他2隻先

我見啲人都係用暴走打手符
全隊5隻都攻+1700, 傷200, 爆率85-100, 速+80-100 cls

手動刷既ac比人ban

你做左啲咩

佢話非正常注冊

仲想刷到第十章刷光暗

火山先岩

多開同一個ip好似會咁

咁如果想刷應該點搞

咁難得刷到比人ban左

原來用初始化刷

咁都得
同佢講返唔得咩

應該唔得啦好彩打完火山光暗抽無好野

初始化無禮物既

有資料可以試下問客服

睇巴哈話唔會解

知你係真人可能會掛

由佢啦初始化刷光暗算

咁得閒刷快啲玩好過

封幾日定永久??

永久 非正常注冊

我驚我玩一年都無想要既野

首先你要玩到一年

最緊要有自信

光暗手動有排有岩原5開好過

佢初始化無卷送

光暗太難刷了
不過我果陣都好似初始化咁刷

我會努力

咁有心機我寧願早啲玩

唔差在呢少少時間

買首抽啦 有排你刷

驚比人ban

買d唔係初始既進度會好d

依家買就起碼有起手必要個幾隻
由零玩起好痛苦

等唔切執左執啲符
火格轉左暴傷但慢左
Ken轉暴走想同光卡一齊消下狀態
轉完好似無咩分別都係2分鐘龍10
龍11 2分半
其他3隻係暴走火吸光卡
迅速水精

火格本身係暴走？
咁心急換符 過多幾日都免費拆符
Ken咁低攻實慢啦

夠肝就得

想改善下 點知換完都係差唔多
諗緊定係佢兩個交換符 火格一慢打龍11唔穩

因為com2us每過幾個月就好似會清一次外掛果d

本身係迅速
好似+9x

水蠻 風蠻 水方 ken 水環 風司令
邊隻上6星先
資源有限

水方 ken。 1票

睇進度
水方可以幫手爬塔
雙塔已破就KEN / 水環（如果你有刀妹）

普通塔已過
困塔就過唔到
龍10 有機會炒
巨10無問題

貼貼個倉黎望望

投水方一票
你冇強控升隻強奶破困塔優先

爬塔我自己用光犬同火哈
佢升風格都可以諗諗，不過要2覺

火格好過

火格搞緊2覺
用咩符

暴走
速傷體
5-60命

龍12要65命

打地城 我用激怒雜符 推高爆傷
爬塔先用暴走

塔先唔洗暴走

爬塔用得火格通常係唯一打手 暴走清小怪會快啲
地城唔洗靠佢清小怪
btw 火格AI好似廢廢地 成日唔出2技

我都諗住刷龍用暴走 速攻體
我反而貪佢必出3技減速

點都好 4號一定用傷 唔洗諗

咦我用緊速傷攻
因為見打龍剩係中毒 正常對面出唔到手 唔加體
打塔我唔用火格

呢排街霸多左人玩定多返人講野
熱鬧左好正

火格輕鬆一下萬幾
如果你用磨隊爬塔既你就會覺得佢好大力

自從改版開始都多番人上水

如果hard我鍾意用控＋毒
正常打好難磨超厚血

我係 2控 火吸 火格
最後一個位就睇打咩怪換有時落奶

而加仲磨緊H80 好鬼慢

咁勁慢
2控我會用光派水精
跟住配2毒 我之前用風樹妖火精 配絕望 都當幫手控
加隻補/風企 都唔算太慢

有無人想收acc
國際服2光暗，光龍光琴
熊貓果季rta紅一
香港面交可平啲
留tg傾下價錢

另外有一個rta c3既暗龍騎光精王，都係國際服

未爆技先有咁ge感覺ja ?
爆技先2cd

我為左穩唔理快唔快啦
自己D符又唔係太靚
安全第一先係世界冠軍

係唔肯出技問題 唔關CD事

水精+4姐妹可以打到H80
再上用3控+水異變+火小仙 用火小仙會打快好多

水異未合
火小仙都冇升

上面有符睇

試下暴走+150速
應該就會有應覺成日放

官方送嘅十張風卷，海底撈月最尾一張中咗風極地，但重覆咗，之前已有，請問練兩隻定換燦爛祝福好？

風極我諗一隻夠哂？

換祝福

唔要送比我
點我交易

Thank you

今個月次元好似難D平民

第1關果2隻西雪人

其實打完會有咩拎?

有勁靚既符 但我成日嫌要係咁刷 有D煩
上個月可能仲易D

6星傳說符
數值全世界一樣
好似6揀1

數值一樣咩
幫第個打好似副屬唔同
位同主屬就一樣

全世界一樣 6揀1

唔係剩係頭一個月一樣咩？ 之後都唔同

陣間打完一齊po 咪知

應該係一樣我睇520啲人講
我冇體打啦 二覺緊

全世界一樣
已打完

咁快用咩隊打

抄人用
火吸 火哈 火犬 火龍 火方
打左十幾次先過到
火犬成日打兄弟關最後狂爪爪死

有火龍

見好多人用火隊
但想試下風隊 我風好似全面啲

錯，係火方隊haha

真係 勁想要火方

我陣間試下光隊先

有無人賣亞州服帳號

好想玩

見啲人都係介紹火隊多
主要因為有火吸

頭先懶試下火方 打左4場唔小心過左
利申 0技火方
不過粒符都係垃圾

冇火熊貓同火方點過次元

新手因為街霸入黎玩 預算可以買一個原5初始同一個788禮包 點買法同邊隻角色需要買？ thanks

都係抽 咁直接買兩個超越好啲

換完符再試左場暫時極限係咁
主要升速同命中 火格符唔夠好 爆同攻慢慢再換
水精可以再快多10-20 但想光卡消免疫唔好太慢
就盡量每人速+60up
如果刷多陣無8成就刷龍11算再換

第二場我諗平均應該3至3分半
都接受到 陣間試多陣睇下有冇8成穩
終於唔洗再執符都穩刷到巨龍11同雙塔
可以進入懶人模式

原來買原5初始眼殘
買光暗啦 普通原5初始唔洗買
光方暗奧

支持光方

火方MVP 今次超多debuff

執下符全部推百暴 百命 百抗
我得火熊貓都覺得好難過

解buff同免疫得風溫同光仙女

水鳥

又話次元出黎幫新手
然後出個要火方先過到嘅關

都唔一定要火方既

有火方呢關變弱智

國際既要唔要？

呢個任務會唔會太難

SWC2020地區賽
今日到泡菜

其實唔會
有火吸打冇description ge關輕輕鬆鬆

救援/限時先易過喎
有風龍騎可以打限速
普通關新手符文會比對面屈速

搞唔掂，對新手黎講真係太難
隻火吸好快俾人打死

打限時 過到12層就得

終於過到DLLM
Ken MVP

死12暗伯爵火環水刀火犬光卡好似穩過用水環

升番隻光格算啦

冇咁多資源

光格都未抽到 點升

抽到2隻食左一隻

Shit 又中司令
我想要阿龍

Or用控場磨到尾都得
不過你要有速隊長

已經過左個任
真係要打限時先得
時間唔夠 最多只可以打到11層

20幾特召中風精王 追唔追水沙好

追！

火忍係咪可以放巨12守最後

唔夠快都係會死

吸血100都無升埋佢試下先 諗緊佢持續傷害洗唔洗加命中

用應報唔好用反擊

好thanks!

唔守尾門 直接allin先係皇道
毒佢老母

依家刷到龍12刷唔到巨12
算了 得閒先搞巨12 刷爆龍先

有12之後個難易度變左
死十二最易 巨人最難

斷斷續續終於刷完水異變

刷多左發現龍12都係得7-8成過到
但試左龍10-11都唔係穩哂 睇水精果下抵唔抵抗
諗住黎緊升技升左佢地先 KEN-》火格-》水精/水異變
升哂應該可以8-9成 希望

火格優先升

型過ken好能多
可否用ken換

但冇音效

用緊咩人腳??

火吸
KEN 火格 水精 光卡
得KEN唔係暴走 得火吸唔推命中

我用你差唔多
KEN>水龍

但成日AI ON99 連出2下退條AOE
退唔到條柱就一野清左

呢隊好玩 火吸全隊最大力

短期唔想整第2隻異變住
係咪神符？

做第4階段任打唔過B5
之前過過一次 爬下文先

B5??

雙狗
我知好勁 但第一隻都未升好

去頻道叫人carry就得
我之前都咁過 啲神人單挑都過

雙狗+光異通用好多地城

不過要B4 有3X % 先開到B5

之前向公會都係叫人地CARRY 先過到

下次問下先 thanks

唔係之前更新改低左15%就開到？

我玩果時仲係30%
即係6周年果時
而加唔清楚了

啲爪聲已經型過晒阿托擊

會唔會翻？

我開到呀 晏D搵下人carry應該ok~

會 光異變1技滿技都係50%發動
試過連續5下都消唔到 光卡2技都比佢抵坑晒就翻
淨係夠頂到1次比龍噴

其實唔洗神都單挑過到 慢d咁解

岩岩過左了 又打多次hard 100
依家勁穩拎左1000石 整多22抽
中左5隻重複原4 完！

火格升爆左2技 打龍12快左穩左
好期待升爆埋佢同KEN同水精/水異變D技
得閒想打埋光卡刷埋2技

唔等塔reset 加埋活動卷抽？
儲埋一次過易中d

咁快爆左
食惡魔？
係ge話惡魔rap

唔儲卷了 呢隻game儲幾多都易失望 我一有就抽

食2隻惡魔都升2技
但想升埋3技 穩定D減速退條
希望唔中1技

我就唔捨得比惡魔怪 2覺食

真係會穩龍12食咗冇壞 長遠睇有賺
我隻火格都食左

哪有咁多原五比佢食

我都覺 升爆龍12班底先無壞 想穩左佢先
D原5升左都係要等我刷暴走符 咁擺住先

都岩
惡魔怪
符
永遠都唔夠

22抽4閃? 閃率超高

火格都算係值得食既 可以用好耐 又爬到塔

岩岩睇左係5閃 有2隻無既收起 3隻重複準備上5星食左佢
呢個AC係幾識閃

有奉獻開係唔同啲

唔係5星分別唔大啦
同埋符文差距太大
我諗住農返一兩個月龍12 D符開始正常少少就玩下RTA
同開始搞下雷京隊

咁快雷驚？
d塔冇番咁上下都幾難wor

我見啲人200日都整到 農多啲死12啦

我穩32000至33000但係d塔升到得一半

要塔？
我見未諗到下一步搞咩
咁刷夠龍就整隻光格刷死12先

盡整打雷京4都快啲

整光格不如整多隻火狗

2覺真係超煩 儲返上100又身痕先得閒打下

光格除左死12冇任何地方用到 據點坦暗方？

你睇第一頁d數值全部係based on滿塔
你睇下夠唔夠砌先 唔夠就刷死十二先

算了 咁下一站搞埋死12先

如果練一隻搞掂唔洗搞一隊我又ok既

識貨 一隻光格可以拎到全隊符文要求大幅降低

死12已經好低啦喎仲低

不過我都係成日被佢捉走暴走搞死

新手想問下 今日有冇code可以拎嘢？
巨12同龍12 有冇平民隊
巴哈得巨十龍十
唔該哂

平民隊實有 啲符唔平民啫新手就農住10同11先 慢慢上

我用緊果隊緩速打龍12超級平民
得一隻水精係原4 仲可以用其他退條野取代
火吸 KEN 火格 光卡 水精
不過慢 2分半至3分半

比佢捉得走咪代表你符文未夠勁4 turn內殺死
用4姐妹要殺得切嘅話要4套好勁暴走打手符
但光格一套激怒/猛攻就有同樣效果

佢第3round就捉啦喎

2round第二條命 3round就捉

遲下我都係用2隻火狗光卡光仙ken試下

火格 啫係邊隻

新手又回鍋
新ac努力沖進暗伊留個名

沖咗暗伊
合咗火精 想合火吸但冇材料

水精都幾難取代

想問啲彩虹怪除左進化無其他用途㗎嘛？
5星符最易邊度攞？想解任
同埋有無話咩3星唔食得？除左可以進化個啲
thx

無
打巨人
合怪材料唔好食
暗雪人果d

有既 水海王
真係唔得試下水異變？起碼唔洗抽先

打hell故事都有機會出5*符

依家水龍仲廢過水精陰公

水龍應該都做到？記得都有退條
勁想要3色龍

緩速好重要

咁我記錯了 應該係3round
用光格好少會比佢捉到 同埋捉到都冇威脅

但水精要配緩速角
而水龍2招都係控場 爬塔仲係勁少少嘅

火格暗蟒火神秘

刷緊火山跌左好多隻火犬
係咪留曬比光犬升技就得？
係嘅話應該留幾多隻？

你預最少2-3隻爆技
光火暗犬神各一
火犬或者要升2隻

thx 咁我留一留啲狗先
諗緊有咩可以攞黎做肥

基本上有得二覺既都留一留先

二覺即係黃色星？

二覺係燈色
圖鑑拉到最低睇得到

sor我都係唔明
即係黃色星個啲就留
淨係攞白色星黎做肥料？

右下角收集 拉到最低就睇到橙色星星個啲
個啲嘅2 3星就要留

其實禁去覺醒果版都得
有得二覺果啲會見到有3個頭像 你睇下仙女就會明

另外3*合材料角都可以先留低
去強化陣會見到有啲角色左下角有個圓形符號

終於有一套190

我好似最快得130-140 差勁遠

Op 體質仲要唔差
我靠緊4/6位爛主屬黎推速 都仲係得170左右

刷水異變用哂儲起D體
今期活動送得唔多

今次仲唔到我

屌！

聽日又可以抽街霸卷

許願光暗

今晚11點？

屌你老母部電話有6GB都要我每次開GAME都DOWNLOAD 一大堆野
D IT狗係咪食屎大

再清D野？未試過會咁wor

IOS?
應該係記憶體唔夠用自動del左果6gb佢

11點reset打多5場街霸有1張，貼圖活動又1張

我貼紙活動仲差好遠
勁想要光暗隆

課金！課金！課金！

光暗原五諗下好啦

yes ios

唔課了 有一隻風隆儲下
依家想課少D

隨緣玩到依家未閃過一次光暗
4星都無

練15隻打晒所有地下城(唔包魔力果D)

終於推返爆率
跟住再升下速同攻擊
想命中85就夠但一拎走6號命中就跌勁多

唔想要100命中搵左個攻符同換啲命中符
扣少少速同爆 拉攻擊 換走6號命中
依家岩岩快過火吸
試試先

前題要神符 要速度跑過巨龍又要夠坦度過異界仲未計輸出
呢啲片真係睇下就算

呢排幾鍾意睇日本d功略片
d砌隊幾有有心思
有d仲比較埋唔同skin差幾多時間

RTA要幾多分先上到金一
而家-6打到1241都未有得上 好想買對翼

1470左右
我都想買
我卡係1380-1400連勝唔到上去
應該都冇望了

唉冇風極好難上

隻水環勁到cls

你咩隊
我有風極 但冇速隊 焗住玩後手
出風極都必被ban

用光人魚啦

原來咁高 以為銀一到銀三淨係差十幾至廿點
金一唔會差好遠添

btw 速隊風極打RTA好用咩 基速好慢喎
我玩一波最鐘意遇到佢 夠脆

我都想有

風極冇撚用 火仙啦
利申 兩隻都冇 得火奧

睇錯，競技場先風極，rta火仙
火仙最初都俾人話廢5，後尾改改下3技幾好用

新手初入RTA 岩岩整場風極 水沙
入到場發現水沙快過風極

pvp 有風極是但都上到金一啦

pvp金一有咩分別？可唔可以買翼果D
我以為得RTA先有

Rta先可以買翼

PVP金一結算多d石同多隻2星肥咁解

所以好多老手都冇點打PVP
不過金區每場分數會高啲嘅

岩岩試玩左幾場
依家場場必選風伊水沙火龍光仙
其他唔係好識配 睇對面再揀
谷爆左水沙速暫時最快152，係1000分浮動

放下個倉黎睇下
睇下幫唔幫到你
利申 銀三仔

六星得第一版呢啲 藍色係我有配符既
見到條友4光暗好彩佢啲符低b
但都好厚血 噴完佢地係度普攻磨左陣先死

吊你老母, 光方暗龍騎

打手唔用暗狗 風e
用火德
單體打手可以試ken
對面有水馬可以放水雷帝
重點 全部都要免疫

未刷死亡無免疫 所以暫時都係體驗下only
風伊我用黎做速隊only 順便控下場
諗住刷到埋死12就開始升多D RTA寵
升埋風水熊貓同水雷帝果D

火仙 火奧都冇極少rta原5好角
呢個ac呢世都上唔到金了 冇抽運

未必嘅 1波流都上到金區
有1隻好用打手 其他角夠快就得

可以試下玩強拆
我都係玩後手 水熊貓+水雷帝 幾爽
但好易counter冇風德

冇水沙冇速隊長可以點玩一波流
24速都冇

光球水球水鳥/光鳥 打手
or
火球 拉條 風丑 水皮 速隊長

下面果隊成日見 0原5隊

我都諗住遲D搞下呢隊 咩都整下咁

岩岩聽你講執完火德符
對面3隻風即刻用
比人打剩佢兩個 狂aoe反勝

命中太低

因為火龍都係差唔多符 但～60命中想reset人地冷卻
所以諗住火德就想攻擊型D 遲D有好符再搞

姐係火忍火球水沙風丑水皮
我都成日見好易打呢隊
但我冇水沙 打手符又唔勁
唔整了

24速可以抽風伊喎
我都係得佢

風e rta唔好用

佢除左速隊長我其他時候無用過了

風屬速隊長打好似風精靈勁啲

活動劵抽水春麗

好差咩可以打火異界

目標光暗

最後2卷印度佬

都好喇，3屬春麗叫最好果隻喇，最唔想就印度佬，好樣衰

咦
有用個隻係咪犬神唔係地獄犬
地獄犬係咪唔洗留

2*其實全部唔留都得 好易抽得番出黎

ok thx

依家用哂D體每日刷一陣龍就要等

啪石回體是基本

某幾隻要留
火哈勒普

不了 留石月頭抽光暗

月頭??

最新光暗地下城 已確認係暗武士

暗武幾勁喎

正
有玩具 魔礦堆4技爆傷有用了

每個月2張卷 1350石果個

咁正

上個月唔記得買

暗武咁好，好野黎

今次試下起碼打8層！

比d大志打十層啦
去搵番幾隻水龍fd就得

有無公會有位 想轉返香港人既公會一齊玩

暗武咩地方可以用?
同埋佢3技係咪單體? 光武反而係AOE?

要磨我諗7-8層都會搵你光夫人

水龍水精風術
磨佢老母

依家無體變左得閒玩下RTA 但無免疫差好遠
好想要火方

P1
胖圖

2個公會 邊個有位 星期六晚入

我都退 聽日睇睇有無位 依家果個唔知佢地講咩文

意思係叫你睇第一頁 好似係

睇佐呀 咪見到2個公會名 所以咪問邊個有位同多香港人

幾時有得自動闖關？

而家都得 冇得連續咁解

暗武入咗倉3年了

武士覺得冇咩用

型呀 應該會升下
無抽過光暗45星 得隻光波光九尾

我本身大把野要上六
唔想放資源落呢隻野
升呢隻不如升術士

依家大部分野都開始刷到
諗住開始上下D原5 有光暗都想狗衝

型已經夠 買埋skin
魔靈下下升啲實用但唔好睇 都會厭

玩左150體先刷到1粒5星白符
係咪正常

打咩 地圖？

新手？
2020仲刷白符

係啊 hell1

快樂戰鬥歡迎

er...
我睇巴哈
刷肥順便

會戰據點咩區 我都想轉會

紅1

解任？ 如果要用就唔好刷白符了
快快趣搞隊野刷巨人好過
但解任順便刷肥就無咩所謂好似

玩左幾個月終於60碎 依家開始打RTA每星期換5個
應該過多2個月可以換第一個skin

諗清楚換咩味
我好能想要火雞rta skin
幾時可以賣rta skin 200石換一個都好

司令 真係垃圾都無人有
完全無用
希望佢改強下
難得合作 啲角色唔求勁
但都唔好廢

唔止司令 係全部除左光暗

可能火龍
除非佢呢排出新skin買到
暫時用得最多係佢
同埋暫時小目標想rta上銀一換少少鬥氣
依家銅三徘徊緊

新玩刷白符冇問題喎 總會有個過渡期
你一開始唔刷白符又點夠打地城
唔夠打地城又點刷到更好既符

冇追po 唔知佢新手
btw我當呢度個個都紅三ga

死10以上 用咩人腳打會穩D 同快D
而加係 火吸 光卡 火熊貓 火哈勒普 光犬
打一場成3分鐘以上 仲會炒車 慢到一個點

點解唔用雙子
光女王 光卡 雙子 二覺火犬 是但揀5隻

要又快要穩就升番隻光格去用

光女王我好小用
可能係D符太垃圾
雙子我好似得水環火旋
火犬有呀 但D符唔夠爆率同爆傷
打火山H 都秒唔到

唔記得左二次密碼
成日見人比人爆acct勁驚
岩岩終於reset加save好哂

光仙女王好勁我有好符會比佢 補勁多 又加攻免疫
差個加條 想要火方

但佢補唔係計攻擊力咩??

係呀 我多數速血攻 暴走
見D人RTA會免疫暴走

我果隻係速體體
加得1XX攻
試下再執執佢D符先

我巨人打到3咋...

介唔介意貼個倉上黎望望

咁打住先我唔記得我5月玩果陣打緊咩
但好似無刷地圖
果陣食住6周年跟巴哈打十幾日就刷到巨十
我記得最重要一開始唔好亂升原5 升左巨人隊先好D

跟緊巴哈個教學玩

btw呢排送咁多卷
除左有得2覺同合成個啲我攞曬做肥料
應該無㭍到㗎嘛？

原4以上每屬性留一隻
3星留合成/二覺 應該夠了

我果陣玩係跟呢篇打 佢3日巨十
我果陣跟住玩都7日打到 但睇幾肝同依家活動唔同
但我好多野跟佢升 都無咩浪費 得暗熊升完用過一兩次only
btw 如果未有補師 倉隻風舞女都可以升

睇過太多字放棄左
btw3日巨十咁癲

呢個有啲outdate啦

佢肝到爆炸唔知有無訓覺

岩岩入左快樂戰鬥多多指教

佢起碼 D KEY寵每樣都要升下先
風水仙 風格 風舞女
水劍
光犬
遲D拎埋隻KEN 又可以當打手

同埋黎緊星期56去大ser求下光卡 起碼整兩隻
我都想要升技

光卡真係
一出次次都暴動

司令 其實改少少就夠
技能傷害改為根據自身體力越高越痛
風司令 2 技加個減攻擊條 , 3 技 就加個全體消BUFF
咁先係原5技能
依加原5 SKIN 原3技能咁

second password都有機會會比人爆

應該係有email就爆到？我見reset二次密碼唔洗入
用email就reset到

睇過巴哈個post

咁都無咩方法守到
雖然無咩好偷 係心血姐

玩左六年都未比人爆算唔算好運

我諗要買賣過/出名先易比人爆？
因為比過ID出街
但D人貼profile點解要hide名

唔想比人知佢賣acc掛
btw 好似有一期試過有名都爆到account

下次更新有自動連續戰鬥
個介面真係整得幾好

刷符效率又可以提升 少左入場出場時間
不過翻車會停左連續 隊伍唔穩就難用

變左穩陣重要過速刷
神符另計

頂咁我用唔到 一條體會翻一兩場

用黎刷異界都ok

連續戰鬥每10次要自己再禁繼續

塔同黑洞都唔可以用

好過之前一場場禁啦

不嬲都唔會自己禁

塔唔比用好正常

黑洞真心想用
水海5星同6星係咪一樣速？
pvp想整風極水海 但唔想整佢地上6星配個速算

刷符呢?

唔識自己接下一關真係on9

同埋佢刷地圖如果少左入場出場時間
又可以加速好多 變左要自動佢個自動10次

之後再揀符賣

依家改版好過用手勢了
要揀符賣又曬時間 佢直接有得係格嚟揀

刷火山1個鐘一隻六星

手勢佢個自動

但d肥料 滿左lv 識唔識停？

買體呢

手勢本身都買唔到體架啦 自己食

咁咪手勢唔到佢個自動

禮物

新手表示睇唔明右邊個啲

2,4,6號符文位置 %

thx一句明左

符文有6個位 （）裡面有寫號碼1-6
1/3/5號位符係固定主屬
2/4/6主屬非固定

你圈住3個字代表2/4/6號位佢建議主屬係咩
體體體》2/4/6主屬都揀體%的
速體防》2號位用速，4號位用體%，6號位用防%

留意返主屬係固定數值都係廢的，除左速度

除左附屬20速up

告急!!!!公會收打公會戰 據點 迷宮
金區打手!!!

做咩無啦啦告急

因為有班人成日唔打 想踢走佢地!!!

唔排佢地咪得

一大堆人唔打

全部都唔排

公會咩rank啊？

連續戰鬥果度講左官方龍十二打法

等時間抽sf卷好難頂
仲難過唔打丁

一早財散人安樂
等下星期塔卷再抽

終於有新玩具

btw 忍唔住用左750紅石+50光暗碎

終於有光格

你就好 課哂1隻5星都無

+1

新手30抽 中咗火派 同埋3隻原4
想問下火派係咩地方用

有冇公會收新手

火派係防守大師黎 攻唔會用到
拎黎守 公會戰果d

課左幾多張？
我課左兩張連埋送嘅活動卷全出4*
呢隻用普通神秘中

課晒
中既原5都係重複

5個活動包課哂咁激！？

唔好學

我課左2個398就算了 唔敢強求

當補返d紅同惡魔怪, 符都開到靚既

有排先用到
咁新手（仲諗緊點過巨十 百塔個啲）
有咩原4原5 係好有用

原5水龍/火神秘
原4水精
可以貼倉上黎介紹番

水沙初期幫我過左好多野

原5仲有水沙水仙人都好岩新手拓荒用

光夫人

暗武士地城好似幾易打

我auto到第8層就豬左

打緊8too 手動中

半自動暴力輾過仲好

用龍12隊可以打晒10層

用困塔隊過左第一次過十層
之前4/6層都開始卡

之後比對面先手 一野就死左幾隻
今次對面D怪好慢 慢慢控住黎磨

火吸光卡火格2覺夠控啦

以前果D 唔得
今次易好多

冇改過喎 係咪你啲符好左咋

可能係升完火格掛
記得之前係火精 風神秘 咁上下
但6層就炒左
果時好似係打光骰定咩

升下升下發覺自己on9左
我攞左啲3星用強化升技
但係發覺原來進化都可以升
btw想問4星白符同5星有無差好遠？
5星又要啱屬好難

打巨人好過

你初玩 藍符主% 246位岩既可以留
去到後期就會5星藍都全賣

終於中到隻實用原5
呢兩日運氣好好

正 勁想要佢或者火方

我都想要

有冇人偽係pvp見到我
想刷分

即刻餵飽佢滿技

依家金一要幾分？想衝下

1510

有啲差距

其實唔難

睇黎都要番番黎 魔靈召喚玩陣

直直bird極

東南亞&澳洲

都唔會有

至少有阿KEN

比d信念
有抽未為輸

我149x就金1 我fd尋日打

金一條線一日高過一日是常識吧

佢150x 已經7.8%

上金1不如沖埋金2
金2 1550分就得

回歸後都唔記得要做啲咩

結算日起碼1600

你講緊rta？
我地講緊pvp

去刷龍巨死十二 打暗元素 塔

Sorry

唔夠打 最多都係打到巨十

我1682仲係金一 排3491名
結算日試過17xx都冇金二

話說新手可以打啲白/綠既artifact+15拎base stat +15超級平但係同傳說既一樣base stat

我依家都係咁做

+12-15一次3000-4000mana 可以加多10%

我173x就金三la wo
可能係唔同week
reset個week會低分啲就上到

reset完個week*

今日有咩code

SWC20SEAAUGOGO
CHEERFORDAY1
SWCLOSGEHTS

三屬春麗已齊

其實點先知道邊日有咩code

去巴哈reddit睇下有冇人講

冇玩3年琴日down返落嚟玩
完全跟唔上

入唔入會

當年貪幾百石轉咗去歐洲ser
有冇方法轉返過嚟

重開ac

冇

睇直播

有無香港紅1到2據點戰既公會？亞服

呢度好似冇
得紅一

twitch suenb好似好過佢地

咁d code 係show係youtube chatroom到嘛

呢度有冇pvp防守大師可以指點細佬我點放pvp守隊 成日比人打

佢有code就打上screen度

我唔勁 但呢個包嘅話我會排
水精王 火奧 光夫人 光派/火神秘/風琴(練返隻)
火奧應報

有水精王真係差隻風海王就最強防守隊
金三區開始有勁多火奧 所以呢隊要夠硬頂一波

風琴除左免疫有咩用？
對面風丑切切切我就收皮

就係冇風海王啊屌

用緊咩隊守咩區？
試下火瓦 火奧 暗貓 風琴？

水精王 火奧 光夫人/光派 暗貓

睇漏左火瓦咁水爹換火瓦

金一啊

點解守會火妹>精王

諗住守勝》水爹
諗住少啲比人打》火瓦

暴走召喚

求解
點解精王守到但係會多d人打

水爹要鬥先手出到二技減cd
你冇風海王 就火瓦殭屍流
我成日撞到火瓦 暗貓 風琴 光派
通常有暗貓都一堆人會skip
玩一隻一隻殺就一定要打風琴先 但有火瓦復活
到時就光派3技控住全場 所以見到呢隊我都skip
當然我都係得金三 唔勁

原來係咁
今日轉下睇下會點先

但呢隊防守成功率好低
基本一隻風仙人就搞掂 所以風琴要意志
但對面有風極 就冇得講了
但呢隊會少人打

金一
第二個星期比人打幾多次先算小人打

唔知點定wo
平日你咁擺實冇乜人打
睇結算最後兩個鐘/最後15分鐘

新手岩岩入坑
一開頭要做咩冇首抽
好迷惘

打關打到火山 抽首光暗
冇原5就reset acc
再刷光暗首抽
抽到有

今個星期係結算？ 個名又推到好高
1710仲係金一

個分*

我173x個次應該係reset個份之後個個week
依家係第2個week
佢每2個week就reset一次
所以第2個week啲分會好高

thz

請問我冇黃卷抽首抽
得佢開頭送個啲同啲三星
有咩可能頂住隻風神秘先？

認真睇文 佢冇用過風神秘過地下城/塔

依家符文原生顏色會影響價錢？

魔礦only 白色+14強一次4000幾 傳說強一次14000

以為符文...

魔礦+15對新手好有用 等於一個+10幾%既附屬

呢隊好過癮 4隻速刷隊

無限合擊

點解可以無張合擊到？

水狗1次拉3隻, 2技3CD比另外2隻拉2次就回返晒, 再加被動長駐攻buff
而火吸就無限拉條

SWC2020 EUROPE Preliminary DAY2

比人拉會回cd？明明冇寫到會回

圍剿技全部都會減cd

但d符好勁 跟唔到

新手
有邊隻可以單刷過英雄地下城第4層?
想刷埋第2隻

加我
id:賣咖啡的紅茶獸

手動應該點都過到

我5月果陣都過唔到第4層

用我隻光夫都過唔到？

過到？

過到喇
唔該巴打

唔係全部合攻技都會洗CD咩
雙子光異變暗代理果啲都會

完全唔知 幾時改ga

由我入坑開始嘅認知已經係咁
我入坑左1年多啲

呢隊好處在於唔洗咁多套打手符
成隊得火吸一隻輸出 水狗推防速命就得
但要突登二覺3隻水狗

冇睇晒
三隻水犬都唔使暴走？

我新手你入坑果期我冇玩

果陣應該未add 唔記得了

雙子暗代唔會

火吸 激刃
水狗 意守 / 迅守 / 保守
一套暴走都唔洗用

有冇overall數值如果唔難我想玩下

首先要有3隻水狗

撐一隻防綠字2400已經夠煩 仲要3隻

刷巨人真係好失望

係wo diu
唔記得咗佢要過2400先拉得晒3隻
一直以為佢拉晒3隻
冇野了 唔搞lu

而家邊到買acc方便 想要水龍+光暗原五
我睇fb同8591都好耐無update

刷龍更加失望

唔值得專登練3隻狗

老手升到冇野再升先值得玩下
如果可以做到1分內速刷0翻其實都可以

可以FB group問叫人PM你試下

3隻2覺搞唔掂 太忙
繼續2分半一場算

計過下246用防 3套守護連魔礦
135副屬加埋要推到43% 平均每個位14%左右
其實門檻又未至於太高

1號冇防％

咁即係35最少要有22%

暴走符我求高效率就得，速符真係一味求速，可能刷成個月都冇24速

最難係隻火吸
要百爆 25x 爆傷 綠字攻2000

火吸低傷應該都可行 見佢打王條龍未郁過已經死左
只要係佢噴第二下前殺到就得 不過唔知會慢幾多
但呢種配法火吸平時冇其他地方可以用

反而諗緊升唔升光異變

可以無限買體
臨訓買1千體由佢自動打

光異好用

你有冇睇過佢火吸啲符 240up爆傷同埋隻王遲早會郁

佢用左激怒嘛 其實咪同雷京符一樣
但雷京符坦度轉晒去爆率

所以咪話第二下噴前殺到就得
佢冇退條 右塔唔會行先 龍第一下噴冇毒唔會死
第二下噴前理論上行到30回 30回都殺唔死龍 咁火吸就真係輸出太低

體力上限上升咁多 一加就加到190

求各位大佬指點下最近玩返但無咩方向

而家得90 更新後最高變190
同埋可以用60紅回190體

去合隻光派 火精
打光卡地城
換光女王
打兩日巨十
打n塔
打多兩日巨十
打h塔

幾時更新

依家是咪無人玩暗伊了

岩岩睇巴哈又有大更新
但唔知幾時 可能聽日？

新定舊AC? 舊既可以考慮重開 新手資源多好多
你仲未過拓荒期 上巴哈置頂果篇新手文跟住玩
巨十>龍十>雙塔
都破晒先叫開始玩呢隻game

今日3點 期待

ios appstore有得更了

已更 但都要等到server update先得
btw com2us今年啲活動同更新感覺特別豐富

刷刷下首抽彈左魔靈 無法繼續生成ID 可以點搞?
想刷返隻想要既5星/街霸角係亞服玩
之前係好多年前係陸服玩 好多勁既RTA角但無符 都想係亞服玩下街霸角

求教
本身陸服個帳有風熊貓風奧水馬風德風精靈王火風馬嬲
應唔應該玩落去 我個人想要火雞冰龍多

換第部機去刷 好似同一部機開左5個AC就會咁
或者去用模擬器開AC

好多年前玩落 同FD一齊玩
基本有用既四星都齊得七七八八

咁睇唔開玩陸服啊

除左無街霸 都無咩野既 都係自己單機

可以掛機了

仲以為可以一邊打次元一邊掛
原來係唔得
咁其實同手動都冇乜分別

又有免拆

咁快？

掛緊果陣所有戰鬥功能都唔用得, 但方便返工刷

係，連10次好過冇喇，岩返工。

番工我都係長MON住部手機+做野

150體上限

到17號

你冇造地城石像 每個再+10上限

500定600石果個建築??

自動戰鬥

呢四舊垃圾 唔洗紅石

有左自動戰鬥 一定好多人課紅石買體 come2us又然

死喇打7,8場都翻一次

唔夠料起

攪一攪佢先
紅石果2隻我仲未起 好貴

冇材料sosad

商店多左個每月禮包，158蚊30張卷

呢到多人玩global or asia?

應該asia多 但聽講亞洲服係數一數二新手老手差距比較大既服

係公司刷唔到首抽 屌
btw 風拜森如何?有個AC抽到

廢
街霸得光暗勁

得光暗
咁算 繼續玩返舊AC單機

好彩之前貪得意整好晒

要紅石架咩？ 太耐之前整已經唔記得晒

去收番個光暗隆番黎再新玩咪得

刷首抽聽講加滿好友刷到火山拎光暗

屌 連續戰鬥要改個手勢 之前完場都要禁一禁部電話
而家唔洗

光暗個機率咁低 我真係無咁好心機刷到去火山抽一張
抽完都係得舊吉

1個月食少3-4餐飯

前提要100%唔翻先可以用手勢

其實唔洗刷啦

無刷了 玩返舊AC算

好似寫一個帳號得一次

原來依家可以狂買體手勢得返黑洞有用

唔能記得咗

手勢

如果自動緊拆符會點

拆唔到

抽中呢隻
咩評價

食咗佢

垃圾黎

仲廢過光雷帝

成班係到水人
馴獸全部神角黎

火冇咩見過

嚇死我，以為又抽中垃圾
之前抽中水 風 司令已經好撚sad

通常一係冇影
一係連埋水風一齊用

但係高階RTA先用得著
我都有隻倉管中

要有勁符文 高速暴走
通常金區開始先出現

用咩符

火都見過人用，一出代表佢快到仆街

連續戰鬥緊個陣可唔可以退出遊戲架?

緊係唔得

次元聖所+10上限根本冇咩用 新手可以唔使升

傻仔左 升體升攻打地下城仲好

以前係要升既 因為買體跟體力上限 依家都唔使

pvp有幸比光夫人紅茶獸打

有無巴打有興趣收亞服帳, 有暗龍騎, 水方, 水春麗, 水印度佬,火風龍等

幾錢先

原4 同火風龍都要專登數出黎
一定咩都冇正係得隻暗龍騎

係喎 拎1000石要升到10石都唔係好急 等囉

掛機可以熄mon同係background run

冇野啦 錯覺黎

有無人有興趣？

個倉都冇SHOW出黎搵鬼買
OR你真係得一隻原5

1隻？呢到睇都5隻wo
Btw補返圖

龍12隊自動10場唔穩
平均每2次10場就翻一次

How much?

幾錢

Tg傾下價

差唔多3年前卡咗樽頸一排就冇再玩
當年競技場金一
自動龍十巨十死十
困難搭打到60就冇心機打
而家改咗咁多唔識點玩

互唔互刷 btw 你咩id我都唔知

體力變左150 成個人放鬆左

屌你暗隆

得一隻暗忍防守個個

爆唔爆紅石刷分

好多歐洲人

唔係歐洲人 不過歐洲服

有錢人
出咗自動戰鬥190買體我d紅石倒水咁倒

我未爆pvp 建築

我都未 想刷幾多羽毛

睇你 利申 得700石

我都得返千2
你少啲 睇你

600石先？
未知植物仲係8lv

人生第一隻光暗原5 但點解唔係暗隆

光隆過兩日交比我
3張卷+塔一齊抽仲唔到我

暗*

你刷完得返100
300石先 再睇下點
依家打你

你刷得果陣叫我

dllm

跟住11抽神秘4閃 不過冇原5
808真係好旺

打咗了

巴打 如有興趣 tg傾？

係咪打完你你要隔一陣先睇到

應該係 次次見到都係1分鐘前

你地用紅石回羽毛刷pvp幣咁奢侈？

好冇癮屌
諗住佢即刻show
依家咁勁慢

係 早兩年刷仲係秒show

知唔知佢點計refresh
早幾分鐘係咁禁都冇
一覆完你再入番驚先出番比你打左
仲要三分鐘前

原來出app 再入app會refresh

太煩都係唔刷了
慳紅石啦 遲早都升爆
爬塔先

ho

幾時有連續爬塔

嘩恭喜

好似真係得普50係聯名卷

有冇ac放
預千零 幫人收

巴打 我有個ac呀，暗龍騎 水方 ，有無興趣tg睇睇，上一頁我留左tg亞洲服

中進度 14隻非組合原5 穩打巨龍12雙塔 一千樓下啱唔啱

巴打有興趣可以tg我

前排有巴打係到買AC比人呃左
交收自己小心

推 自己小心

千零暗龍騎

唔係喇巴打,想睇下放唔放到600左右,買左個原5包後,朋友俾左另一隻ac我玩

閃光暗中暗炸

岩岩test左雙子 合擊減到CD
冇暗代試唔到 應該真係所有合擊都會減

魔礦個加爆率效果係點計,好似唔多覺有加到